有冇啲咩放置game養成game玩

啫係可以幾個鐘返黎望一次嗰啲

endless frontier
利申 玩左4個幾月 1區

點? 有冇DOWN黎玩

玩咗一陣 感覺有啲複雜

其實唔難

coc
little noah

點解app store搵唔到嘅？

Same, 話香港store 冇

講緊咩 game ? endless frontier? 應該唔會喎 我ios都玩緊

係有一排唔知點解搵唔到
而家都係唔得

btw巴打有冇攻略

Tiny rails hea玩，開左post冇人理我

你個名

有隻叫 IDLE HEROES 幾好玩

Ios冇

放置奇兵